{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/10669/0'",
        "collectedDate": "2019-08-29",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "우체통 거리로 손편지 쓰러 오세요!"
    },
    "text": "ポスト通りに手書きの手紙を書きに来てください！\n群山市は5月上半期に小規模都市再生事業公募に選定された月明洞小規模都市再生事業の核心事業「ポスト通り手書き手紙祭り」が30日~31日の2日間、ポスト通り1道(旧巨石通り、群山郵便局前)で開催されると明らかにした。郵便ポスト通り手書き手紙祭りは群山郵便局近隣住民で構成された「ドランドラン景観協定運営会」と群山市が共同主催する事業で、手書き大会、遅いポストポストポストポストカード作成、自分だけの切手作り、ポストストリート車体験など「思い出」と「手紙」をテーマにした多様な見どころと体験プログラムを用意し、ポストストリートを広報し観光客を集めるために企画された。 また、8月にポスト通り手書きの手紙祭りを行った後、10月にタイムトラベルフェスティバルと連係したポスト通り365祭りが企画されており、ポスト通り広報に時あなた紙効果を出す計画だ。 ポスト通りは2016年都市再生先導事業として推進された住民公募事業に郵便局周辺住民たちが「ドンドン共同体」を構成し直接廃ポストを手入れし絵を描いて商店街前に設置する事業で始まった。 その後、住民の自発的な参加とたゆまぬ努力で景観協定締結およびわが町再生の模範事例として口コミで広まった。 チュ·ビョンソン都市再生課長は「最近ニュートロnewtroという新概念のレトロ風が熱い。 ニュートロの代表格である郵便ポスト通りの手紙祭りを通じて猛暑の中でも胸の中に残っている昔の思い出を描きながら涼しくて楽しい時間を過ごしてほしい」とし「近隣駐車場が狭いため祭りに参加する市民および観光客は近隣公営駐車場を利用して下さることを願う」と伝えた。 一方、2019年上半期小規模都市再生公募事業に月明洞が選定され、総事業費3億9千万ウォンが郵便通り拠点施設造成、景観照明設置などのハードウェア事業および手紙祭り、365祭りなどソフトウェア事業に投入される予定であり、これは2020群山市都市再生事業の呼び水として事業に活力を吹き込む展望だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポスト通り手書き手紙祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "ポスト通り手書き手紙祭りは30日から31日の2日間、開催されます。"
        },
        {
            "question": "ポスト通り手書き手紙祭りの場所はどこですか？",
            "answer": "ポスト通り手書き手紙祭りはポスト通り1道(旧巨石通り、群山郵便局前)で開催されます。"
        },
        {
            "question": "ポスト通り手書き手紙祭りではどのようなプログラムが用意されていますか？",
            "answer": "ポスト通り手書き手紙祭りでは手書き大会、遅いポストカード作成、自分だけの切手作り、ポストストリート車体験などのプログラムが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ポスト通り手書き手紙祭りは何をテーマにしていますか？",
            "answer": "ポスト通り手書き手紙祭りは「思い出」と「手紙」をテーマにしています。"
        },
        {
            "question": "ポスト通り手書き手紙祭りはどのような目的で企画されましたか？",
            "answer": "ポスト通り手書き手紙祭りはポストストリートを広報し観光客を集めるために企画されました。"
        },
        {
            "question": "ポスト通り手書き手紙祭りには連係したイベントもありますか？",
            "answer": "はい、ポスト通り手書き手紙祭りの後には10月にタイムトラベルフェスティバルと連係したポスト通り365祭りが企画されています。"
        },
        {
            "question": "ポスト通りはどのように始まりましたか？",
            "answer": "ポスト通りは住民公募事業により始まり、郵便局周辺住民たちが「ドンドン共同体」として廃ポストを手入れし絵を描いて商店街前に設置する事業としてスタートしました。"
        },
        {
            "question": "ポスト通りはどのように評判を広めましたか？",
            "answer": "ポスト通りは住民の自発的な参加とたゆまぬ努力で評判を広め、景観協定締結およびわが町再生の模範事例として口コミで広まりました。"
        },
        {
            "question": "ポスト通り手書き手紙祭りの開催にあたり、近隣に何か注意事項はありますか？",
            "answer": "近隣駐車場が狭いため、祭りに参加する市民および観光客は近隣公営駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "月明洞はなぜ小規模都市再生公募事業に選定されましたか？",
            "answer": "月明洞は2019年上半期小規模都市再生公募事業に選定され、総事業費3億9千万ウォンが投入される予定であり、これは2020群山市都市再生事業の呼び水として事業に活力を吹き込む展望があるためです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 628,
        "QA": 610
    }
}